反對黃色蜂蜜流出市面，令人聯想起 2019 年夏天嘅一時衝動

要求藍色蜂蜜